+++
date = '2019-11-11'
slug = '54df1ef75fc191febb3e17b90ad7eaad'
tags = ['twitter']
title = 'RT @odonnellmaria: Que las Fuerzas Armadas desobedezcan a un presidente'
+++
RT @odonnellmaria: Que las Fuerzas Armadas desobedezcan a un presidente con un mandato constitucional en ejercicio y lo empujen a renunciar…
